乜原來佢曾經試過咁瘦

欣宜

逝去的不回來

十倍反彈

肥姐死個排堅瘦

瘦左個陣唔算太差，好過而家

咁睇仲正過法拉

條友日日雞脾雪糕先反彈，根本係人既問題

如果硬係要比梗係肥好啲，覺得佢瘦到頭大身細有啲怪

Keep住咪幾靚幾好睇囉 而家

影相效果jai

你屌

我屌法拉

而家比我揀我照揀欣直

好難唔好過而家

嗰陣都可以叫做一個女人
而家成架坦克咁

Ching 😨😨😨😨😨😨😨

你唔好阻止佢啦

隻眼幾靚

是撚但啦 佢肥瘦都係咁撚柒架啦 見到個樣都已經覺得唔撚順眼
次次都係提住斷腳 老母 仲有咩唔便理人做自己 肥得健康

瘦左個陣幾靚

反而蝦頭個啲係瘦左都唔覺靚同仲係覺肥，可能執面圓

塊面圓

邊忽靚 狗也不屌

呢幅相影得靚

唔差啦 佢咁撚肥減到咁樣都唔見話D皮好鬆

重口味

講到尾肥嘅人根本係有問題, 放縱自己
冇話唔比你食好野但可唔可以唔好暴食食到成隻豬噉

豬膽鼻真係冇得救

張相似返個人

瘦左都係好撚豬

潮文召喚

英國隊長無事？

屌 劇透？

塊面細過法拉

瘦既時候有少少似楊秀惠

之後反彈仲肥過以前佢先至話做肥人都有好處呀、要做返自己呀呢啲自欺欺人嘅說話

block 2件

徐子珊黎

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝

但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！
所有死肥閪，食屎啦

瘦咪幾好睇做咩要自甘墮落

林二汶都瘦得番 依條死肥婆就係度呃自己

射左

落陳法拉到

講真只少佢今日比起之前瘦開心
我諗佢嗰時真係咩都唔食淨係食菜同飲水
佢都係想過得開心 大家放過佢啦
你唔鍾意咪唔好睇佢

我講係唔想答你，你當我班支美極番黎先。

你個死肥婆 成日偷食肉

記得以前好似有纖體公司搵佢做代言 好似份約未完就已經反彈

一講肥瘦一定預左係欣宜

好想射精!好想屌!

法拉正到

咪張玉珊果間囉
遺傳左佢老母d體質，食少少野都超易肥

明食啦 駛乜偷

Show Blocked User - 名校Secret
Show Blocked User - 芝士壽司

屌你老母臭閪死全家啦

事實證明 減肥係會減埋對波

其實點解唔做縮胃手術？ 就咁減佢根本唔夠定力 縮咗個胃就焗住食少咗嘢咪容易d

00後???
佢不嬲都瘦過,仲做埋代言人

佢好似減到130磅, 就頂唔順好似以前咁食又唔做運動,
結果反反覆覆瘦吓又肥吓, 直到早幾年話唔再減(其實係之前應該都無再減),
就一路肥到而家
同埋聽講佢當初為咗減食量, 係放咗兩個水球入去,
所以如果好似佢以前咁食法係會胃痛
唔知而家攞返出嚟未

96，冇留意喎以前，可能瘦既時間太短

有既咩

佢當初為咗減食量,
係放咗兩個水球入去胃度,
但佢話食少少野就胃痛好辛苦,
我諗唔止食咗少少野囉

原來唔可以放係胃度多過6個月,
咁應該係佢減到最瘦個陣做,
所以拎返出嚟後就控制唔到食量,
結果反彈

肯控制飲食同做運動嘅我相信冇人係瘦唔到
係定力問題
佢仲要咁自豪懶有正能量先嘔心

用切果隻好似好d 無得返轉頭 但佢應該抑制唔到食嘢嘅慾望 到時肯定係咁胃痛同狂嘔

但佢咁嘅身型老咗肯定好多毛病

屌你呀GOTG 死剩隻浣熊真唔真呀？？？

冇啲自制能力，仲張個責任推比上天推比老母，你話你有病食藥副作用就情有可原啫，仲要合理化自己嘅負面行為，不願面對傷害自己身體嘅行為，痴到咁都真係得佢…

肥婆真係浪費緊地球資源

屌得過wor

ig

呢樣真係唔怪得佢，細時佢阿媽真係不停咁質佢食野
佢阿媽開廠時，滿枱雞脾朱古力汽水薯片
一停機就係咁問佢食唔食野

佢話唔食都冇用，"唔食呢樣咁食果樣啦" ，係咁質
隻雞脾啱啱咬左2啖，阿肥已經叫人出去買其它食物返黎
日日如是.....

因為佢細個俾阿肥縱慣，平時樣同講野都串串地咁，冇乜人鍾意佢
但有時都覺得佢幾可憐......

利申:做過電視台

係咪得我覺得有似徐子珊

樓上劇透死全家

其實佢本身鍾意食野，要夾格減係幾辛苦嘅

不過預咗你做藝人，係瘦d會好d

一心諗住有靚女睇 點撚知一入就見到欣宜

係瘦版喎，好靚

肥姐又係衰嘅，迫自己個囡係咁食搞到咁肥，事後搞到咁肥又逼佢減肥，搞到而家因為細個嘅飲食習慣令到自己戒唔到口又肥返

巴打有返咁上下年紀

老實講句啦
其實佢瘦返真係唔算差啦

有套tvb電影咪兩個扮過姊妹花

係 後尾反彈俾瘦身公司屌

就係想個女肥肥地似返肥姐？最終健康出哂問題

雖然樣唔靚 但係佢都曾經努力過減肥（波又好似無減到）算係盡力令過自己係唔做大手術下最靚

佢肥到咁其實都係天生 好難怪佢
但唔好promote失控嘅飲食習慣啦
自己糖尿爆血管死咪算
如果有人真係聽佢講 暴飲暴食
真係累死人

連登定律，準備上神枱

瘦左其實唔差

瘦果陣J過

ig?

其實佢望返瘦果陣啲衫唔會覺得反彈好可惜架咩 之前睇康熙來了佢話佢想瘦係因為想著到自己中意既衫

吾乳飛

佢瘦嗰陣tvb仲拍咗個特輯讚美佢，仲記得有劉雅麗做嘉賓話欣宜而家成個小天使定小公主咁我心諗哇你條八婆唔好假d咁都up得出

欣宜 : 我瘦夠了

佢依家係減唔到肥賴地硬咁

小心膽固醇

我一直以為佢咁肥，又好似好難減，係因為有d 暗病

原來真係只係太大食

其實係基因問題 話佢大隻臭肥閪根本唔公平

突然諗起佢啊媽
病個時 都俾tvb推佢岀黎做tv show

未入嚟都知你講呢隻嘢

發夢聽過肥姐死左之後係瘦左少少，但出job成日要借啲顯瘦衫，影出黎都係肥，自己又要成日被迫忍口食減肥餐，聽閒都有偷食肉，但就無得盡情食，所以個人好唔開心。可能佢覺得減極都係肥，又無得瘋狂食野，把心一橫索性行返阿媽條舊路啦

其實減肥好難咩
食少D 野又慳錢左
咪盡量食D 飽但唔吸收既野囉

即係怒食高纖野
睇佢個樣就知佢係唔想咁樣生活

放棄治療

老母肥得嚟有形象受尊重
個女肥到嚟討人厭

希望肥蛆番生死多兩三次咁就唔洗搞到咁

有冇人知佢而家幾重

大家係咪唔記得 欣宜係試過減肥架，好似都十幾年前，不過唔記得因咩事佢又反彈同話唔再減

錢對欣宜黎講唔係問題
唔洗慳

阿肥好似留左幾千萬俾佢
不過要唔知幾多歲先攞得

肥婆晚晚要食牛腩

開心唔係大曬
但都要顧及自己身體
個天係唔公平
有d人瘦到成條柴食極唔肥咪可以繼續食
但你肥成咁仲要咁食法係咪有病
就當佢唔介意人笑佢肥
但搞到自己周身病痛有意思咩？
仲要鼓吹d肥人繼續食

法拉

記得肥姐有個訪問話欣宜出世頭幾個月果陣係唔太點飲奶，肥姐驚養唔大於是就每日用最靚既料煲最靚既湯比欣宜日日飲，代替左正常bb飲既奶。
我覺得欣宜個胃就係由果陣開始愈谷愈大

真心覺得欣宜瘦咗唔差

廢就廢啦

開心就好 飲飽食醉

不過佢宜家eq都幾高 談吐又大方

到底有幾撚為食先會忍唔住食成皮野既食物

有肉食唔通食草咩

佢瘦好怪 肥已經係佢標誌嚟

其實佢覺得咁樣開心無問題
但唔好講到啲覺得佢肥嘅人係錯
係咪肥係有客觀標準,
有BMI、體脂、臟脂呢啲睇架嘛

男人老狗肥瘦是撚但啦

減肥既痛苦你地班排骨毒撚點會明
你估有人想做肥婆咩

反而想知邊度食天九翅

的確係係好瘦同靚左

做運動大腦會制造dopamine

徐子珊

二十倍都唔夠啦

屌你法拉冇得比

用左四檔

好想周呢個肉感欣宜大戰十回

60吋腰⋯想像唔到

大隻仔就40吋胸

即係個肚仲橫過人地

有一排咪成日扮徐子珊

車胎人

乜原來兩隻雞髀係好多

所以話200磅肥婆都係潛力股

對幾歲人仔算多

到底秋官點先忍到出中肥姐

以前好似代言過瘦身公司
個陣好似瘦咗好多
後尾發癲又暴飲暴食

唔係話差落好多街數咩

佢肥係其次
樣衰先係重點

明明有一半良好基因，唔識珍惜

00後 而家先知

佢之前真係扮過 仲同徐子珊拍劇做孖妹

屌 嗰個係蝦頭啊